如果建制派今次都係大勝, 咁多義士肯定變成condom

請含淚都要投票, 踢走保皇黨

如果建制派贏咗嘅話即係嗎個選舉係rigged

一定會有大型活動

義士被打,被拉,被姦,被殺,被棄屍, 而家都只係要你含淚投票, 請忍辱負重, 臥薪嘗膽

推